宣揚國威？傳「遼寧艦」下月訪港 慶祝香港回歸中國20周年

宣揚國威？「遼寧艦」下月訪港 慶祝香港回歸中國20周年

中央社 2017年06月23日 10:30 風傳媒

香港媒體報導，中國第一艘航空母艦遼寧艦預定下月訪問香港，以慶祝香港主權轉移20週年。據了解，這項訪問計畫是由中國國家主席、中央軍事委員會主席習近平親自拍板。

星島日報今天報導，遼寧艦下月訪港期間，將首度開放給香港市民參觀。

報導引述消息人士說，尚不清楚遼寧艦訪港的具體日期，但應會在北京中央領導人訪港之後，由大陸海軍高層將領率同來訪。

報導表示，遼寧艦訪港是由習近平親自拍板的，希望讓港人了解大陸海軍的實力和發展，增強民族自豪感。

懾服港獨？

渣隻垃圾過黎真係增強哂支那人既柒感

污染空氣

香港成日都有賭船泊架啦

葵涌貨柜碼頭大把貨柜船

艇家表演吓點人手去水

不如揸幾架坦克出黎mk閱兵仲有效D

藏漢關閩粵百越人咩事？
關香港人咩事？

好驚呀

不如黑警跟老解聯合步操檢閱

想問下有冇跟返以下規矩

船隻廢氣排放 from epd

空氣污染管制(遠洋船隻)(停泊期間所用燃料)規例》指南

空氣污染管制(遠洋船隻)(停泊期間所用燃料)規例》常見問題

遠洋船隻使用清潔燃料的港口設施及燈標費延展寬減計劃

黑船事件

會爆炸嫁

拎隻二手貨黎打飛機
係咪想話支那有今日都係靠契哥

我係美軍就同時間派部航母黎補給

拍埋一齊即刻高下立見

要不是香港，佢邊買到隻爛船返支那

到時打去環保署舉報先

洗頭艇

突發

123

屌你油渣舢舨 到時大家記得打1823

拎美軍航母同隻垃圾廢鐵比

上次俄佬隻艦仔嚟香港多人去睇到截龍
睇下今次會有幾多人睇

空氣污染指數實勁高，戴定防毒面具

污染維港 到時要報驚

肯肯定有好多廢老，小心地滑

北洋艦隊

然後就話身為中國人感到萬分光榮，射精射到沉船

會唔會沉架

安唔安全
好驚有港獨份子攪恐襲

認真，維港未必夠深比佢過，一陣撞海床就好笑

Allahu Akbar

新澤西

佢力架坦克出黎同你講一家親

呢架三手貨係咪嚟過香港？

會入維港??

到時睇水兵表演洗甲板, 刷刷刷

摺披

無

我們漢族人跟你們「中國人」有撚親呀！
你們「中國人」是契丹人，蒙古人，滿洲人為主！
滅我漢族人的語言，漢字，文化！
你們「中國人」話滿洲狗是「中國人」
我們跟滿洲狗是永遠的敵人！